波台警員名單大公開 v5.0

港X之父：港島總區指揮官

鳩硬冇XX：灣仔警區總督察(刑事)

D.Daxxt：沙田警區高級督察

致命XX拉

佩雷XX席（圖右）

歌神X學友 （丸X熊）：八鄉警署分區指揮官 （逆X玫瑰提供資料）

X迪洛夫🇸🇪

夢X拾X （逆X玫瑰提供資料）

逆X玫瑰：（圖右）

全即X一(消失咗)

廢X七號（下方）

醉X(右閘)._.

韋X安（世三）

青X雅美(廢青)（夢X拾遺提供資料）

Jaxex奔

柳X一(護晴手)

蓋X寶吊X母(圖左)

上條X麻

山X逢花

L_Torrxxra=3=

中X大師(前鋒)(圖左)

心軟XX硬

核彈！！！

咩2c

俾車撞個隻畜龍係幾時
未見過

山狗

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

你點知道的？？

會員逆X玫瑰微博：
快樂小巡警逆sir（已被bam)

我屌你老母

Push

死波台狗

有冇nben

好似少咗個喎羅蛇

大家一齊派膠比樓主就係樓主呢D 散仔拖低連登質素

H_Lozxxo - Sorry狗

推 等班humgachan比人清算

尋晚

仆街你 X 乜撚野
Set埋Link 啦

米25啦

是

你sorry狗

樓主你再中傷我 我會叫律X師檢控你 實捉到你

點證明

721

樓主又25，即係逼我爆你出嚟啫
佢每朝都企觀塘警局

請不要抹黑，謝謝！

James bun 幾靚仔

字都唔識，「我喺警察部嘅恥辱」

仲未有人起到牙wave？

下次要update，兩個逆sir都唔同樣

快樂小巡警

核蛋

熱門

v你老母5？

連帝真係針對n賓

羅sir你嗰張呢

#37

N ben sir呢？

屌你波膠派少陣膠都唔得
比粒膠抖下啦

蓋清嗰幅係真

利申已fc

開係波台關你撚事咩

又準備開戰

關事先比覆仲叫波台？

拉撚住佩雷x主x果個世界情色王來 已fc

都戇柒鳩 成班衝入嚟波台爆閘

我無咁得閒

次次都同一張相，我留長左頭髮

我係波台開post有咩問題？

咁躝返出去啦屌你老母

你咁25都唔係問題？

收嗲啦屌你老母躝開

沖入黎柒

唔25就唔係波台啦傻閪

今次咁快發皮四

拿哥

你唔記得轉ac

膠post上熱門拉拉人人有責 順便笑柒你

關你撚事咩賤種 死返cctai啦

對住你條真心膠洗撚嬲咩

乜鳩，我不嬲精神分裂

熱門個位寫撚咗你名咩戇鳩
屌柒連狗囉

話時話
想知碎右圖中既步法，係咪叫小碎步？？？

違反禁制令

撐你羅哥
我地熱血公民一定要屌柒班冷氣軍師

死垃圾欺善怕惡
cctai獨立啦

推，核彈，我要聽日熱門仲係到

推 核彈 上熱門

樓主唔識字係咁，體諒下

拉

拉你老母咩波台嚟架

推

cctai：鬼佬教佬？推上熱門
都係Cctai：波台膠po？拉
又贏

我地圍內互含都夠上熱門啦

要屌屌柒連狗啦 唔撚係要對準政權做主線咩 屌柒波台有撚用咩

講到好似我決定到上唔上熱門咁

不嬲都係 公cctai贏字 波台輸

我不推文咁多下都繼續喺熱門，個system係有少少問題

cctai去站務台屌柒連狗比其他台上熱門啦

做乜鳩

樓主點睇#33

咪撚班冷氣軍師啦

我屌你老母親？

你估我好想上熱門
一上熱門就成堆cctai癲狗衝入嚟咬人 咪撚搞我

不實消息

[核彈]

班友衝入嚟送頭

要屌屌連狗

醉右

呢個係N_Ben

ching你諗多咗
cctai點都會贏
就算波台贏，都係cctai贏
又贏

枝針呢

report了樓主係波台開不相關既主題

拮咗入你屎眼了

召喚曹ching同佢嘅經典回覆

點會不相關

屌你老母又敗走 生性啦垃圾

可唔可以唔好加我個名落去
因為我嗰單嘢係誤會嚟㗎

自拍證清白

yes sir

走唔甩架啦sir

樓主係岀名5毛，唔信請起底

我已follow佢哋，追到天腳底

勿回勿正負皮，多謝合作

搵返佢地係叫雞post留既言！！！！

港父原來咁老

我仲知有幾位活躍會然係狗
如果有人公開我 我會同佢地攬炒

十卜Ching 都無？

仲有返六日唔撚2

兩個白衫來 想知再講

蓋清

九了能

四五十歲係娛樂台做痴漢

收到風車手=拉X福特

最型真係父哥

你返大灣區住未

佢地係警察唔係熱血

鳩蛇

蓋清屎都敢瀬

波台警員名單大公開
依個topic 全盛可以上幾多次熱門

pish

蓋狗

搵完Yoyo終於忍唔住

牙路呢？

ox子呢 消失太耐了

弱智點做差佬

返左膠登

Diu

突發 原來牙連限制咗cctai喺熱門嘅數量
系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。我們會根據實際情況對有關算式作不定期修改，如最近放寬了時事台於熱門中的最大出現數量。

波台冇乜post上到

唔係解做連仔容許更多cc台po上熱門咩
同埋係old news，成個月前已經出咗呢個po

連狗逼害你

港父個po都上咗，暫時兩個

父哥 連迪洛夫日日上

佢100%上熱門

放針個個都冇

係放寬咗，但都同時係講緊cc台喺熱門嘅數量係有限制 我地要求成個熱門都係cctai嘅post

警得罪中央犯死罪，三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

我早幾日出咗呢個post講阿Sir已經死到臨頭，
早幾日明報放風話中共要從嚴治警、政府放風話要獨立調查時間一致。

我呢個post俾咗條計三萬科士一條生路，再唔行動就瓜硬

上左三個熱門

熱門有兩個心穎post 準備比人收我皮

講真熱門本身就有數量限制

都幾多師姐

好彩我是清白

你盲㗎？

按摩器在梳化

佢文盲

為甚麼要跟我搶飯碗？

我係

我個d都上唔到on99

禁制令出左，樓主準備收6c信啦！

我失業了

你所尋找的人並不存在

你點知的

對唔字

25

香港警察 知法犯法

找了清共告你

屌你老鼠
牙骹位痛撚到

快樂小巡驚

屌樓上老母

我老母係翼sir

你係走狗

你囉

好彩 無我

你違反禁制令

波台手足邊有咁高級
做到幫辦

唔怪得cctai 要清算波台
甘多popo

我三粒花

豬蛇？

羅🐍你走唔甩架啦

冤枉 我揸水砲車的

多謝你connect南亞人

咁應該係拉美拿嚟

cctai輸嗰陣會叫大家當冇事發生 邊個再拎出嚟講就係分化撚

針sir都無

自己上唔到熱門就拉人地嘅po
你惡撚過共產黨

成班狗

㩒入cc台都咁懶 係要入其他台屌人出唔關事嘅post

得一個係真屌

圖右

肉酸

都唔知做乜鳩

蓋清個張佩兄黎 樓主點錯相

Good afternoon sir

唔係，我可以證明呢個真係羅sir

咪屈啦 瀨撚晒屎水仲唔係蓋清?

山x逢花。
原來。。。。。。

佢俾人bam咗？